想舉報車公犯國安法

叫人做火魔，林鄭快去天堂拉佢

国安and 人民人報：車公涉嫌煽動他人憎恨政府，居心叵測，應立即拘捕

李黑警準備出動推車公

原來車公係黃絲，藍絲廢老記住唔好去拜